[都市傳說]kfc d雞係未無頭同毛?

細個成日聽人講,到依家都唔敢食

唔係，不過有三對翼三對腳

冇毛我唔食㗎喎

叫professor pow pow 講